（深夜奇思妙想）我知依家個運動樽頸位係咩。

頭先有位巴打就今晚黃大仙一事作出黑警新策略，可以睇下呢個巴打既PO：

咁其實好明顯，黑警換咗個新話事人，唔再同民眾硬碰硬，配合左膠大台同政府既經濟民生牌，目的好明顯，就係想製造內部分裂同透過其他市民無形既壓力搞散呢場運動。我呢翻說話好多人都知，我唔多講。

唔知大家有冇一種感覺，敵人唔行動，我哋就好似唔知做咩好，好似好冇目的咁。

呢個正係我地既樽頸位，成日畀敵人牽引住，佢做我地就做。

點樣去突破？ 其實好簡單，我地有我地搞，洗鬼理政府。 我哋既目的係要繼續維持一個失序既局面。

失序唔等於冇秩序。 我地要話畀政府聽民間依然有一大片反對聲音，亦係同全世界講緊港共政府已經失去管治能力。直到普選來臨。

所以我地要做既野係
1. 全面忽略政府記者會，包括黑警記者會，嗰方面就交由民間記者會搞啦。

2 加強中外文宣，將意見繼續傳開去。 本地文宣除咗繼續表明堅持五大訴求之外，可以新增支那經濟衰落篇，解除恐共情緒。 外媒文宣可以亦要加強，可以新增女權篇，詳情參考

3 繼續參與遊行。我知道有啲遊戲黑警冇批，但張通知書形同廢紙，大家可以去行街。 行動方式好簡單：如水，唔落單，只針對政權公物。

4 遠離一切左膠，在場見到佢，屌到佢走。

天佑吾城 光復香港

agger
我都出過類似既post

推下

其實呢個時候，大家可以落區，連儂牆做文宣。

推

Deadline唔見左
升級唔知再點升好

林奠八婆坐定定 笑緊我地升唔到級 又等緊我地玩火自焚

集會遊行表達訴求 -> set deadline -> 行動升級 -> loop
勝利formula, 一路都係靠咁樣掌握主動權, 遵從返呢個方式

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

等我地自亂陣腳
我地做得啱嘅佢冷處理
例如三罷
佢想拖，拖到我地自我毀滅

狗共一直不回應冷處理，都係想營造一個示威者蘑爛蓆嘅觀感
更加驚係拉得人多，街坊怕事就唔敢再出

三罷都有死出黎見人 但隻字不提機場和平罷工兼多班航機取消

1真係要做 俾返公關組做 啲post又多又亂 啲緊要post搵左成晚
大把人睇到咁多資訊又亂就唔想睇 對家用緊飽和戰術打爆個莊 要有返個keyword或者tag去分類

我覺得真正既樽頸位係升級
當港人習慣左遊行集會係常態
就要啲新搞作 但又未有好既idea去升級
依家就膠着緊 唯有做好啲文宣同keep住行動
唔好降溫

我諗係時間搵返個升級方向 罷工 升級至罷買 但其實又罷買唔到日用品 但我地又可以罷買大財團 大商家既野
幫趁小商戶 當然一定要支持我地既先會幫趁
唔幫我地既就...

推

文宣
Set deadline

係政府對我地做緊白色恐怖既時候 我地都要對政府既支持者做黑色恐怖

將抗爭融入生活
但係講到升級 我覺得威力唔夠

我地爭在一個邱吉爾咁既精神 一定要抗戰到底

罷市罷工罷買

可惜香港人做唔到罷工呢

推！
正經post一定要推。
唔好再理黑警記者會啦，由民間去搞掂佢，其他唔關事就繼續文宣、文宣、文宣！
上至老豆老母，下至豬朋狗友，宣到日撚日去遊行！

咁罷買罷消費
得啦掛
仲有機場和你飛

唔贊成屌走人
但港共果邊除咗把柄之外都要無視
文宣要全力谷返起五大訴求同黑警對街坊嘅影響

真係要做野去令更多人加入同持續參與
呢個係main pt
文宣可以講嗰幾層問題比d廢中老聽

罷買罷消費要長期做先有效果
唔係咁啱用黎set deadline
和你飛都已經進行中啦
講set deadline可能用籌備緊既9月罷工罷課
做到既話
講起罷買 宣傳一下另一個post既自由篩app
Ios正版可以快啲上架就好啦

要keep到去區選先
最緊要係踢走建制派

樽頸位係無再設deadline同升級

遊行者必睇！和理非都要有哩個裝備先安全！不落單！不犧牲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

係立選
要開始少少部署2020既立選文宣

pish

民意?和理非?政府唔理
武力?勇武?政府唔理

雖然有講出來d打擊士氣,我硬係覺得今次反送中係一個死局,冇得羸,但都唔會輸哂,因為我地連一開始只係撤回既要求都達成唔到,更何況越來越多因為呢個運動而起更多更多既訴求
但當然唔係話乜都唔做/贏唔到就放棄,起碼今次可以show到比政府睇我地係會係關鍵既時候反抗,令政府唔會再咁輕率推d會trigger到香港人既政策
來到而家呢一步,成個運動已經唔係只係為反送中,更加係為左對來緊個幾十年將會由政府塑造既意識形態作出反抗
所以唔可以停落去

其實我覺得可以帶出多d 政府問題出黎做訴求或控訴， 例如虧空外匯庫房俾大陸，仲有好多好多既問題都係出自政府身上， 可以每次發都帶出唔同主題 mix 5大訴求， 無必要跟7婆節奏， 我地自己帶返節奏

暫時黎講我覺得文宣係首要

認同
唔好成日掛住睇佢地點柒
係大家打緊飛機嘅同時啲蠢人已經開始收貨
唔好再花太多注意力係佢地身上
專心做好我地要做嘅野先

遠離一切左膠，在場見到佢，屌到佢走

好同意， 大家都知不分化不割 等等
因為和理非 勇派 大方向一致 行動唔同 各有各做
呢段時間算行得不錯。

但左膠一定要除， 次次有破壞冇建設，搞散運動了無寸進
左膠一定另計

建議過咗區選先
但文宣要開始諗定橋(eg. 港共暗黑合集咁)

其實唔洗遊行。民主人士們照顧好自己，政府幸災樂禍來襲就自衛。
風林火山，不動如山就是不敗。

人人有哩個裝備傍身 就唔怕出了

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

敵人每秒都行動緊
人地打緊文宣戰分化本地人

我地可以做既係燒番入中國

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國